夏蘭特勁撚到傻

1

2

又入

3-5

debut後備二十分鐘hattrick

第一球真係射手

好勁

咪又係比利記沙拿sm

好勁，仲只係20m

皇者曼

咪燈啦

迷夏了

嘩屌

燈你老尾 我又唔係撐多仔

弱智樣利雲

勁到

多蒙特下季又袋一億

真心樣衰。。。

倒數去拜仁

拉奧拿cap能到
特登唔去大會住 去跳板球會驗埋貨再叫高口價

幾時去拜仁

億半走唔甩

真係幾好波，半季入左31球

弱智嚟講算唔差
靚仔過連加特

去蝗

0gard係真弱智
冇得比

會唔會變felix 2.0

轉會費差幾皮

柒過連啦

馬天尼利勁好撚多

對面廢到好似造俾佢咁

薩爾斯堡逼害緊自己友會RB

係 起碼連加特都可以用人種嚟做擋箭牌 白人都生得咁撚樣衰

好少白人樣衰成咁

迪亞高哥斯達

就算賓特拿都令囝過佢dd

朗尼醜d

黃種人黎

你咪咁

夏蘭特仲靚仔過我

但你仲高過佢

所以你咪燈

燈你老尾 賓又唔係撐多仔

新樓豬

N ben幾型

解約金幾多 拜仁搵到利雲接班人了

笑死 有人話new n ben

點解可以20m買到

New Ben

個樣好岩曼聯

痴撚線

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

人地入3粒當晚 落club已經有個1.75高既行米蘭時裝展既cat walk model 今晚有得屌

連登仔： 夏蘭特生得樣衰

麥湯文尼 矇豬眼

咁佢係咪樣衰？

真

都唔知邊個連登仔話過薩爾斯堡3個前鋒離隊ge話冇個睇好

邊三個

面數係20m, 但係老豆同經理人都收一筆, 仲要合約有解約金條款, 擺明當多仔係跳板

兩年後又去拜

認同

嘩屌 勁到仆街